仲有冇人記得椰青哥，阿芯，李牧師呢班人？

唔理係咪局嚟
個晚真係好好笑
成班假膠撚班真心膠
成個chat room 都幾好玩

牧師林？

改背景

而家個chatroom點

李牧師，我的女友懷孕了，可是我沒有屌她，她是不是懷了聖子？

果陣笑到pk

改到痴咗線

唔知

好鳩
就算真係假膠撚班高登仔
呢單嘢都幾有趣

點解我唔知

自己上網搵耶撚聊天室 高登

有冇圖重温
牧師林笑到抖唔到氣

好想睇

比人del post定點